Ps4 proclub 新組隊.

大家好.
我相信大家有隊既都已經埋哂班
宜家想搵一d未埋班既球員組隊.

要求好簡單:
1.) 重組織, 走位, 現位俾波, 多配合.
2.) 可以適當既上腳. (有d技術既球員, 利申: 我無技術可言 )
3.) 唔好太個人主義.

乜位置都需要, 練波, PT亦可. (我打cdm, 同後衛的)
最緊要大家玩得開心, 相信如果大家玩得開心一定唔會離開球隊.

先睇睇夠唔夠人先, 最理想計埋自己6-7人, 暫時.

請大家多多指教, 一齊進步.

pt 左\右翼ok?

我本身打開cdm，但想練下打翼，所以你都當我係新手

新手 TG: pieter27

無問題.
TG?

Pmed.

pt cdm

Pushhhhhhh.

Tg peacebae

而家有無開？PT 前鋒R波踢

Pushhh

tg: masimooo

Tg: HaChiDon

tg: oolong
CDM

pt CAM Ramos93x

tg:Alcacer5b06

如果你收pt
tg ssssccssss

tg:vanyevan